係咪得中老年人先會等𨋢/等地鐵企正開門位

喂大佬，我出唔到你點入呀

你大聲我未惡囉

你惡我咪大聲囉